有無人想一齊打LOL銀牌場積分 彈性單雙都得

最好穩少少 因為我最近鐘意左玩悠咪

留個ID一齊玩

開錯台

建議 Del game
LOL玩落去最終得到咩 可能係EQ下降變得暴躁
要打機真係寧願啲人玩單機game好過再係lol到浪費時間精神
btw都係建議 無咩惡意

至從玩左悠咪之後 個人無咁燥 佛系左好多 就算AD好撚雷 都可以跟過第2個大佬

用玩佢既時間學多兩隻英文 返多幾個鐘工 相信對你得益更多

學得多都要放鬆下既 人生每一日都淨係向前衝衝衝 吊頸都要抖下氣

係嘅
所以講明係建議，最終都係樓主自己分配時間同調節

無

++
Id?

鐵牌3可以？
被隊友雷
專精7劫，犽宿，雷文，李星

Me金2main ad+？

你留我加你啦

玩埋呢啲英 穩唔穩架

排唔到 銀仔黎

銀點解唔得

ID:soN娜恩

銀牌銅牌adc

屌玩咗呢隻game之後總共打爛咗五個鍵盤唔知幾多隻滑鼠了

Player空白